有冇巴C做建築DRAFTSMAN?

點睇呢行既前景?

6.28 靜默遊行 3時出發

本次行動本著以下原則進行

不集合❗️不口號❗️不逗留❗️

由佐敦A,B出口沿彌敦道行人道直到旺角解散

⚠️請使用行人道進行本次行動

❗️如被狗隻打斷或任何突發行動請轉入內街沿內街自行繼續/解散

完成路程後請原地airdrop7.1有關文宣及離開

本次行動為一個人抗爭系列之一

乞食

日日返工等退休

好做嗎?

lm

有返工冇放工
用完即棄condom話炒就炒

去做BIM MODELLER唔怕比人炒

好易比人取代
純畫圖中年等比人雞
一定要學bim
可以的話唔好做畫圖佬

人地都話日日返工等退休仲要問好唔好做
你一係就係問人工福利前途etc, 仲問乜撚野好做嗎

睇落樓主岩做呢行

大draft 重有用過好多則師
邊會易比人炒呀
當然叫一句畫一筆果d就真係9 hea啦

畫CAD好撚悶 畫到瞌眼瞓

Draftsman 香港目前唯一前途係做Bim

你要考慮番你二三十年後cad比人淘汰未
而家asd housing bd已經推緊bim入則

唔好做，前景普通，人工比較低，同一定要識BIM(政府推)，
有得揀做咩唔做architectural assistant?
雖然依行對比以前黎講，都開始唔係太掂

請問有咩途徑做BIM?

因為我讀CIVIL的

要去讀有證書既bim 課程，上網好易搵到
而家大firm 同政府都係向緊bim 發展
想畫圖 cad 已經幫唔到你搵工

學revit

要幾睇唔開先做食物鏈低層
有得上就上啦
做工程好多位其實都係畫圖仔，只係你個title 唔係draftsman
不過暫時畫圖仔都係好等人用
係啲公司唔會出好啲價錢請人，又想淨係用半年幾個月就棄

呢隻幾好用, 好過畫CAD . 一改要改勁多張圖 但好似hit 唔起

Revit做出黎靚靚仔仔畀client 睇姐

讀到有dip點都要轉出去site做，除非你將來想做工程助理畫cad畫bim入機計數